打到黑人喊

點解要打鳩啲黑人

根本支那人先係歧視人個個

🕴🏿 🕴🏿

⚰️
🕴🏿 🕴🏿

唔好理幫手轉俾非洲人
非洲聯盟一定要策反